(嘈交要自貼身材) 健身資訊討論區72

一要努力，二要努力，三四五都係要努力

講咩都得訓練飲食問題心得資料分享

無乜嘢唔好嘈交，因為嘈交要自貼
唔好貼自己TG出黎，搵食出返去唔會阻你

健身係一條漫長既路,無論增肌定減脂肯堅持就會成功

有任何新手問題請睇咗pixel巴既post先

呢隻啱唔啱尖

有無巴打suggest邊隻豬嘴 做運動呼吸比較好 又隔到毒

有無巴打做腹用body weight多下數既感覺強烈d
負重少下數反而無咁應
定係我既問題

撐醫護手足，大家轉home gym兩星期

好 我去健身室呼籲下先

踩機踩到3餅半
但deadlift squat 空bar好吃力
Squat 左肩會痛
係咪上身肌肉唔夠？ 定係beginners 一定會遇到。有咩方法可以針對改善？

體重：60kg

有冇追po 啊你
上個po先講做gym(gym room) 係必需
連登只有自私gym撚 ， resistance band, pull up bar 都唔夠佢地做，你叫佢地home gym?
唔知外國個d大隻佬封左gym room，係咪要變番瘦撚呢

唔好同我係到講咩有口罩就得，班醫護係到搵命搏，依班仆街掛住留住d肌肉 ，社區爆發就係因為依班人

咩機先
如果leg press就唔使講
V Squat 3餅半照計 squat應該唔差得去邊

上網講真係冇咩用
小妹身體力行落去勸下啲人啦
不過尖房好似有幾個陳雲fan , 依家都覺得隻病毒渣過流感

Resistance band, pull up bar 唔夠做係正常嘅
香港地住得細，有幾多個人屋企有齊全嘅home gym?
變返瘦撚就預咗，唯有係疫情無咁嚴重時再練過

踩機三餅半係指leg press機由上數到下第三格？

V squat 餅半
所以我應該做多啲V squat先？

做到barbell咪做
由吉BAR做起
V squat都可以做
個form 岩就得,唔好整親自己

有冇人答我

有邊隻pull up bar 係可以做埋 inverted pull up

好似幾正
不過好似唔夠闊同埋冇得做正常體上升
我依家搵緊啲又可以較到好低又係可以高嘅pull up bar
咁樣就兩種pull up都可以做得

文家俊帶住口罩做SQUAT都好似好輕鬆

其實working set果陣真係無乜問題
係set與set之間回氣辛苦d

想問下想買可調式dumbell同張可摺既bench
推介咩牌子好

nutro one?

口罩HIIT

Leg press 剩係需要腳力Barbell squat講求身體協調，mobility , core控制 etc 所以你空bar吃力好正常，快啲搵個識做嘅人指點指點啦

做leg press覺得knee負荷大係咪應該企闊d，腳尖向外同埋每一下唔好鎖直？
做barbell squat反而唔覺有問題

同埋想問deadlift成日無做好leg drive有無咩accessory exercise可以練？係唔係pause dl?

pause + deficit
deadlift

應該大概用輕幾多好

其實前臂可以點練？定係Keep住操其他位就會大？
我有試練farmer walk，但好似冇乜效咁...

睇你想玩幾多reps 幾多rpe架咋啵

平時dl都係6-10
想知deficit / pause dl同樣下數應該用輕幾多練好

伸直手 轉動手碗 向上下左右 感受下
影片：

冇乜效，你有冇用尺量過

自己試慢慢加啦
四頭強同臀強既人比例都唔同

打多啲/幫人打多啲

Dead hang

好既

Sorry for 廣告
SBD eclipse 黑白護膝 Size M 全新
買細咗 平放
tg @sbd_knees

legpress唔同高低闊窄都練緊唔同嘅位，你knee受壓大，腳係咪擺較低同窄，正常依個位四頭食力多啲，有錯請指正

我L size 幫你唔到

買細咗就格硬著啦 會有加倍反彈

著得啱唔啱 小腿脛骨餅位卷起再拉上膝頭

同平放sbd classic wrist wrap stiff 100cm
利申 無用過

收未著過既藍tee

大家都收
咁小妹都收未著過嘅Nike sports bra

有無報左powerlifting scholastic 手足
會Claim refund 🤔

咁我想收著過既得唔得

肯定claim啦 遲啲先再比啦

想知係屋企做gym
買Resistance band 好定買啞鈴好？

利 屋企只有pull up bar

both

但本身都係係gym room做開
呢排唔想去
只係想短期用
Resistance band會唔會比較實惠又方便收埋

尖沙咀goji有會員確診

source??

內部消息 未fact checked

上網查又未有，連登又好似冇人講。

Link呢ching

喺健身房爆咗兩單都係遲早嘅事，任何場合都有機會發生。

尋日唔可以飲酒，可能後日唔可以做gym

今年仁愛堂是否無比賽了若果沒有比賽咁我都唔修身了留番啲肉下年參加比賽

距離健身室收皮之日不遠

突發，再再再有gym room中招！第三間

kick係小腿上唔到 btw 已賣 感謝各位大大

巴打好大隻
我肥到成隻豬咁都著到M

Rb.age

band

我打過去個會度問
話要睇仁愛堂安排 未知時間
我all in搞唔成

好啦真係唔該你

你聼日打去hkcbba問下
可能有進展呢

小小怕羞毒L唔敢致電
成日loop佢哋個網希望佢哋有新消息

全港禁gym無得操野嘅話班類固醇人仲使唔使keep住打針

岩岩買左dumbbell😂

Band 睇唔岩
好似好難就到個重量咁

Dr greg話全部停

係咪有花生食？

Pure, ff, goji, go24
好撚驚

屯門247啲人可唔可以戴番個口罩

Go24都中咩？

堅尼地城果間，文家浚ig po左

左邊胸有d移位 個lin頭偏向外 有冇師兄知點搞
有骨盆前傾唔知關唔關事

再加個胸太強 個背比較弱

P記已成最大贏家
班廢老係咪有抗體？

有時唔係唔想Home workout ，
香港地個個間屋都咁大架咩

試用重d嘅Z bar做curl 重d feel到會用咗少少前臂力

你哋係咪開始home workout
定係直接休息？

落到一半停左仲衰過唔操

係時候推廣街頭健身

全民skip legs

落街操無事？

學胡師傅講以人體做阻力重量
抱住條女做腳(如果有既話)

夜媽媽冇咩人應該安全啲

街邊/公園啲鐵柱感覺仲多人摸過gym房果啲

朝早用條友奶野既話玩完
公園應該無人清潔

總結
除左home workout 根本就冇絕對安全
如果屋企細果啲就收定皮先

冇人清可以自己清架啫
帶定酒精噴霧或者消毒液先用

健身室有人中招

某啲人：
閂左出事嘅健身室14日
強制戴口罩

我係

拚死去尖房

updated

喺屋企好難做背，諗緊買條TRX，但喺其他forum有人話試過爭啲拉爆度門
有冇巴打有經驗分享

其實係㗎，隨時停兩三年直至疫苗研發，仲未買嘢home gym嗰啲好買定啦

買個鑽牆嘅引體上升架，再吊個TRX上去

請問Deload week 應該點安排
組數減半？重量應該點簡 定做返平時個重量

同埋減低左訓練強度 飲食洗唔洗跟住調整

最簡單就重量減 其他不變
我會feel rpe 減到rpe5左右

街健=skip leg day

本身啱啱開始cut 緊
而家咁可能要homegym
我應唔應該停cutting?
因為驚繼續回跌曬d muscle

街健好難做腳, 同skip leg day 無咩分別

可以試下weighted calisthenics 一樣可以操大對腳

zero上身咁勁都係squat得個140kg

一定停啦 直接bulk翻 寧願肥都唔好lose gain

zero應該已經成日係gym房操
反而我覺得paulgor隻腳應該唔太勁

如果新手就得既
操耐既既WEIGHTED極都好難大

腳WO, 難D下.

玩得街健 腳玩肌肥大 咪廢自己武功

所以街健同"GYM健" 係唔同追求
不過好多人會混淆

為有 做前 自己 幫公園清潔左 先做

新手想問下如果想買對啞鈴係屋企做有無咩好介紹

街健咪即係街頭體操

Btw街健個背膊腹通常都特別勁同埋肥極有限，身形幾jeng 不過難學難精

如果得嘅話，照去Gym房都得啦，清潔左先未得囉

玩街健肥未即係玩自己

如果有得鑽牆，我就直接做引體練了

Gym房多人丫
我諗住係 夜晚先去公園 自己操

有無師兄食緊Creatine
Loading完應該一日5gram定10gram

Load 完一日5g 得

Thanks

我覺得街健個身形最合大眾審美
不過真係好撚難

BTW，認唔認同係公園玩捉依因3-4P，冇何冇v冇自解，係最強帶氧試過認真玩10分鐘，爆汗仲誇過操腳

大眾審美=瘦+乾

認同細個日日玩 玩到成條柴咁

屋企有對14kg dumbbell

係既講真 只要係冇操開野既
不論男女見佢地咁乾身就係好大隻
咁我都覺得佢地咁乾開係勁既
不過個MASS其實真係好細
有FD可以操之後都已經改變咗睇法
都普遍都係街健呢隻就最好睇

操大隻係俾男人睇

真，就算有操野都係覺得街健最好睇
玩到俄式、人旗、龍旗個班，腹肌、lower back已經贏左好多gym撚不過落個d心機隨時多過gym撚

依家開始玩緊呢啲

玩人旗個D真係好勁

想轉玩街健 點入手好

上面果條友好好笑唔知點解有人跟佢學
D動作擺明錯，玩得又輕

上面嗰個好似專攻S&C同運動表現我諗玩得聽就唔關事嘅（有錯請指點）但係佢有邊啲動作係錯我真係想睇下

多做pull ups , scapula pull ups, front lever (上網有教你點樣一步一步train), 我都係做呢啲

咁都提升到就同公園教人跳下彈下既有咩分別
佢ig咪有片慢慢睇

花生 ！ 花生 ！

其實想講nba、大學都有好多依類訓練，仲成日拍片影佢地操
Jimmy Butler其中一個例子

不過，感覺每日6個鐘，依類運動表現訓練可能一星期得幾日

有無fact checked?

想買啞鈴
呢個有冇師兄買過可以比下意見

p記first blood？

24kg

香港空手道運動員李振豪上周確診感染武漢肺炎，住院9日後，他今日（25日）於facebook透露病徵逐漸消退，惟病毒檢測報告依然呈陽性，而且簡單練習體能即氣喘非常，「感覺現在比普通人嘅體能還要差」

40kg加張bench應該玩到好多嘢

屌 好不安呀

今鋪真係多過五下當帶氧

試過街市啲阿姐見到小妹練得咁好比折我

買左20kg dumbbells 諗住home gym

輕鬆cut到

有冇師兄讀過健身教練牌，有冇話邊度讀專業同認受性高啲?學生哥想讀，有排都唔洗番學

typer clara

tyler*
autocorrect

Long time no see

小圈子在討論中

hello
我都喺入面純粹經常潛水

Tyler ig story個女仔唔係Clara?

我都想知佢有咩動作係錯
訓練方法有咁多跳下彈下既Plyometric 都係其中一種啵

估唔到
（雖然呢啲嘢都無得估）

宜家仲要差唔多間間都開齋咁濟

想知發生咩事

佢IG有咩女仔

平時見佢玩果少少都就快死咁，唔熟weightlift唔評論咁多啦等連登weightlift專家評論下

似係啵

Nasm

tyler派帽？
祝福你跟她

今日ig story

係啵佢條女都幾好脾氣，幾斯文

係嘅話都幾仆街下
食下花生先
關唔關pt 條女事

有花生食

劇情依家反轉再反轉喎

我見到男既有post ig ，又del jor

係點
tyler ig 最新個post有人留言屌鳩佢
clara like 左

Deleted jor la 個post

我估我同你講嘅應該唔係同一個post
我講緊佢條squad片
我miss左新post

Squat post 睇到了

有人喺佢留言講呢句其實發生咩事呢但睇佢兩個對方ig都仲有合照

你睇Clara ig la , 分左手啦

係wor喺限時動態見到...

咁我上馬追clara

支持！最好有包膠

比大大力tyler屌左6年

可能調反轉呢

有無所謂我反正都咁愛clara

之後到tyler祝福返我哋兩個諗起都爽

花生

我都想買，喱隻好定powerblock好？

個物理治療師？

睇黎你都有玩開舉重
唔知你又覺得健身的事呀Don個舉重動作好唔好
想學下野

插個嘴先
我覺得麻麻 early arm bend
仲要佢每次舉個樣都唔知係便秘定點

有人留言CLARA咁好都要分
然後有人話要問CHOLE

我都覺，佢睇落用好多手力轉

睇黎呢位師兄好大仇口

識教唔識做？？？

支持比試下

冇留意香港野唔明你地講緊乜

師兄睇黎係高手，應該有玩到去比賽

咁D 學生咪好易整親

就係上面個個jt?

哦 kofgym 之前搵佢介紹PC個個林子善

師兄應該好有經驗
咁有冇邊位教weightlifting教練好介紹

係真既話又柒咗D

學識用條脷頂上顎骨好d

即係TYLER 同上面個COACH J都係講佢?

平時睇IG見香港得larrior係勁 不過chinese weightlifting 唔知算唔算政治不正確啦

唔好咁講
淘寶買到AK47既話唔通唔買咩

Agree Ar ，有玩開甚至無玩開既，都睇出佢既clean好核突，我覺得share 下自己做weightlifting無問題，但教人既話就，可能有kof gym 加持啦，無人敢話佢

樓上都有d師兄唔係玩開wl都睇得出 咁可想而知啦

Larrior真係有料既，Kay Kay 都幾好

Larrior都有去過支那深造過，仲要好似有證書
佢憑咩先

無玩開真係唔會識，但我成日睇

kay kay

好彩都仲有正常既巴打識睇
仆街香港d撚樣真心唔入流
番去深圳舉協學下好過比佢地教壞手勢

有跟過Larrior學，佢係教得幾好

咁我都上intro course 啦，可以收咁貴，仲唔發達

好似上之前已經係咁嘅價？

weightlift真心難到仆街，唔好出黎害人
佢好似2餅都jerk唔到，post佢比d鬼佬fix，應該屌到佢仆街

投稿

個人覺得啦 最少最少snatch到自己bodyweight先好走出黎話教人啦

Bw好似又易左少少，但佢都無post snatch

正，真。高手

師兄會唔會要求太低
不過條友連兩餅都jerk唔到

個個都覺得佢廢

廢都算 仲要扮哂專家咁
仲要收咁貴
利申葡萄

佢打d野 好似好撚pro咁架
加上佢big 3都唔勁

各位巴打 盆骨 搞到咁樣係咪冇得救
應該點樣改善 每次做呢個動作同單邊啞鈴撐船
我左下背 都非常硬崩緊 但右下背就冇咩感覺咁
Ps:我左下背會有肌肉 但係相反右下背就冇

人地one arm snatch到50kg架

邊到睇

佢IG有好多

荃灣24

動作有咩問題？

啲紋身靚

Clean大概係deadlift嘅70-80%重量？

係男人既就講清講楚啦

170女神

Depends

如果係weightlifter?

覆左d咩

有冇ching 可以教我點計自己最大肌力？

就算唔係玩舉重，睇佢個form都知好柒

轉咗wts做多

我mon post啫

可能我廢啦
唔覺得佢問題好大好大
不過去收人8-900蚊教人就難搞d啦

我tdee2600左右 高172cm重75.5kg

之前用高蛋白質低碳水飲食法食
每日1600-1800卡
蛋白質170g以上 碳水90g 脂肪60g左右
由上年10月87.5kg減到75.5kg

由3月頭卡關，再減少d碳水
而家蛋白質170g以上 碳水60g 脂肪60g左右
目測而家20%體脂
我洗唔洗deload返一星期定繼續保持？

Ching 好大怨氣

佢又好似教運動員多，S&C coach 唔係舉重教練
S&C真係要讀勁多書又係另一個範疇黎

好硬朗

睇黎Ching玩舉重玩到好勁

樓上位ching 應該都係高手
Btw 無追po 日就咁多花生

巴 我60KG Powerclean 卡咗係50KG半個月有多
停咗係到 點算

同埋kofgym 俾人hack 又係咩事

重新計算現時既TDEE

同埋calories唔洗cut得咁aggressive

唔係fing得起就叫ok ge

荃go24玩得weightlift都好似係佢d學生

我唔係 同埋冇係荃灣24 玩

咪住先 唔係講緊阿don咩，點解又轉左另一個人...

呢個我記得係練運動表現架喎

2600係用75.5kg 計
每星期做6日gym
我暫時諗住每日食返2300先
食夠蛋白質但碳水要食得多先食夠卡

Ching睇黎都係教練黎？

佢明顯係上收
唔係fing 出去喎
係果下rack bar 同contact 位撞得唔靚姐

咪玩啦呢個明顯有料d啦

唔太識睇，但係感覺上嗰下係bounce

幾型 有佬味

對

我見佢去到最重果下先有d走樣
其他都其實唔差，同埋我都有睇佢對運動員訓練d野
真係唔可以用一般健身既概念黎比
玩d野都完全唔同

我自己覺得最主要係發力太早 變相個hip要向前追黎compensate 所以先會撞前左枝bar 跟住就跳前左

set up我覺得佢ok 重心低啲先target到quads
同埋佢雖然低 但膊頭都仲係over枝bar
睇到佢第一段80kg佢hip同膊都係同時間向上
只係第二段90kg接近佢嘅極限/四頭唔夠力 先會hip shoot up先 再用下背力黎compensate

不過coach_j.t主打係S&C 舉重差少少做唔到gold standard都可以算
始終目標係運動表現(不過肌力咁弱同玩咁輕就教人真係少少柒)

相反啊健身的事寫明weightlifting仲要動作咁樣衰又要扮pro又要收咁貴就真係幫唔落

同埋佢set得低到parallel係因為用leg drive帶動
至於果下係咪bounce 要睇慢鏡先知
中國舉重既話支bar去到contact point都只係輕觸 不過就咁睇就會好似撞岀去咁 但其實唔會撞岀去(除非俄式？) 中式會強調用腳既力量，triple extension多啲(伸臗伸膝)

總結黎講舉重有好多style既

有錯請更正 勿屌

無知一問
舉重會唔會撞到蛋蛋

屌你真係好撚痴線

唔會

除咗contact之外，佢second pull已經shrugged

太好了，到我第時想練舉重果時可以直接係度請教人

黑人好輸蝕

計過BRM 1800
但係食到1600 1700 已經每日增重

男仔食1700升磅 =
一兩日水份浮動 / 你以為1700其實唔係

今日一入黎睇post
瞬間覺得自己係咪入錯 點解講緊d嘢完全唔明

今日嘅討論重點係奧運舉重

[狗男女]著名健身教練Tyler文家浚偷食臭雞物理治療師

好多花生

食得好健康 應該唔會計錯好多
懷疑之前減肥食太少整壞左個BMR

想問下body recomp應該食幾多卡?
BF:17.7%
目標: 減脂>增肌

COUCH K 不過學歷背景同經驗係S&C都好勁下

老老實實將你一日食既野影相貼哂上黎

睇下有冇師兄幫你計啦

couch

正呀 原本都想學

SORRY大佬 我英文拎U

唔講感情問題
Tyler 慘到 係咁俾班兒燈仔攻擊

好明顯有人想借刀，跟住一大班人沖出嚟唔知搞乜

龍珠咁你師母宜家係邊個啊

我冇跟佢好耐啦

終於明咩事

Feel到成班毒撚係到圍爐

利伸：毐撚

感情事就講返感情事無啦啦又拉埋gym嘢講 講真玩powerlifting有咁嘅shape已經屌打好多bodybuilder

唔知咩事，但要屌佢偷食既我覺得ok
但吹到人廢咩收得貴就完全9唔搭8

咩資料都冇就話人偷食

係你先咁好氣

本來諗住可以聽到啲小道消息
點知乜都冇

一日大概係咁
早餐:一份麥片沖脫脂奶
午餐:200g雞胸 半個薯仔 白蘿蔔
夜晚:200g雞胸 一碗菜/瓜 一份雜果
零食:一條protein bar 兩杯 whey protein

女方ig都講得好明顯係有第三者

但又無講第三者邊個，燒錯人既話咁點算

可能散左先同第二個一齊，真相係點暫時都係任條女up

疫情一時，健康一世。為保障會員、員工及公眾的健康，我們決定Goji 全線會所由2020年3月27日起至4月9日暫停營業14天，預計將於4月10日重開。數萬名Goji 會員之會籍將會自動暫停14天。

我們於2020年3月24日收到衛生署通知一名新型冠狀病毒確診者曾到訪Goji 尖沙咀會所，其後並無再收到衛生署通報有其他確診個案曾到訪其他Goji 會所，我們作出全線會所暫停營業之決定，只是為了加強防疫，全線會所皆會進行徹底清潔、消毒及噴灑長效抗菌塗層。

作為一間企業，要打開門做生意才能支持營運。即使生意受疫情影響，我們亦決定暫停營業，此決定實在不易。我們希望在營運公司之餘，亦盡力承擔企業的社會責任，相比起生意，目前更重要的是保障香港人的安全及健康，望各方能諒解我們暫停營業之決定。

要避免疫情擴散，並非單靠一人或一間企業之力就能做到，而是要靠每一個香港人做好本份。為己為人，請做好個人防護措施，並保持適當社交距離。如有身體不適，應避免前往人多的公眾地方，並盡快求醫。正在接受隔離令的，敬請不要外出。這場抗疫戰，我們必須同心協力才能戰勝。為了未來的日子，我們同舟共濟，一起努力吧！

在此，我們衷心感謝各會員、員工、業主及股東的支持與體諒。我們期待14天後與大家再會。

Goji Studios 謹啟
2020年3月26日

算係咁, 會藉一齊postpone

唔講政治，中國舉重隊真係好勁

健力健到左二身咁靚？

左二本身玩健美

左2個位係WNBF PRO

唔係marvin嚟咩 睇落知叻嘈嘅

唔一定大隻就係落野既

佢應該係天然
真心勁

佢真.叻嘈

呢張相五個都應該叻槽啦

有啲係勁既叻嘈，有啲係廢嘅叻嘈
邊啲就唔講啦

右1唔知 其他4個個取向都唔同 點分勁定廢

有冇師兄仲係gym做緊

呢到興用身型判斷
入到體院應該會覺得所有S&C教練都係廢
個個項目運動員都要超大隻先叫勁

之前tyler d fd 屌體院廢 話佢自己先識train 運動員，真係笑撚左。真係咁鳩勁就貢獻香港，入體院做啦

記得外國好多運動員都power clean 得好柒
有人問點解唔執下姿勢先
個教練話唔洗power clean 得靚先獲得到power clean既好處
身為運動員佢地有更重要既地方去投入心機
訓練運動員真係似近而非既領域

咁ON9 定佢地TRAIN咗好多世界級出黎已經

佢地笑楊文蔚做保加利亞split squat 做半個range，仲cap 埋成條片出黎，po 係自己間gym 既ig，打一大篇文笑鳩佢 仲死撐話體院一定岩嫁？

下 半個RANGE呢D S&C好常見
以前睇有個S&C TRAINER
TRAIN開美國NFL 同MLS 都係常見呢D訓練
1/4都有見過添 理解過人地點解咁做 成個訓練就好合理

咁樣做都係保障自己同會員 不過會唔會借啲意..

喺屋企冇pull u bar點樣拉背

果條友成日笑人，周圍燒人
執到個動作安全唔受傷，又有訓練效果咪夠
有時間執練專項好過執舉重d細技術，訓練時間有限

彈力帶

梳化row

體院未必一定岩晒，但S&C同出面好唔同
唔識唔好亂講，有時好似鳩做既動作，但某d運動就要成日做，對佢地最有用

Sorry唔係好明點樣用梳化

我都係岩岩諗 未試
好似單手地雷管咁划

叫屋企人訓喺地下

力王

最好就落樓下公園啦 屋企要練背真係有啲難
出去買條pullup bar就最實際
較低啲可以做埋row

個屋企人要core好強

窮撚屋企梳化細

保特個clean都係做到速龍手
最後有得著咪得

有D教練係特別鍾意挑人地機

我都想買pull up bar
不過有冇啲可以較到最低用來做 inverted pull up?

做完 inverted pull up 之後如果我進步左我就可以做真正 pull up

坐地下 伸直腳 條彈力繩橋住腳板 雙手拉

i mean 梳化細所以唔洗力王級都拉到

依類
利申未用過 唔知實唔實淨

呢度如果有巴打用過嘅麻煩講下用後感

試過塌咗 不過可能我未逼實兩邊 怕整爛兩邊wall

日撚日見佢係到weightlift 跟住又話主打S&C
玩撚到成pet屎咁又話教開運動員
唔怪得香港d運動員唔入流，原來輔助項目就鳩玩仲要日日練日日鳩玩

想知講緊邊個

幾梳化邊邊
row個gip

企

我有e碌野 搞左成個鐘整極都唔實 一用力少少就移位可能我唔識用啦

應該要鑽入牆先固定到

我買左呢隻 但完全唔食力
而家用黎掛衫

咁撚流都有嘅

玩左成個晏晝 都整唔實
我屋企人又唔俾我買鑽牆果啲

呢啲囉
不過防上下無得防前後
無門框頂住有啲危
有就你門框有啲危

嬲嬲地回歸尖算
朝朝7點去做 做完再返屋企補眠

生命作賭注 留下了英雄故事

睇過吓個花生po啲comment就知香港健美風氣同觀念差唔係空穴來風

其實用TRX都得 幾年前淘寶買果條依家攞出黎用
好似呢條片咁

個個睇兩篇農場文就以為自己專家

笑人half squat
Clean 做得唔夠靚真係好井底之蛙
人地為sport performance 又唔係同你鬥大力
當然唔排除有人真係亂做啦
但講緊香港運動員 亂做都出到國際

ching有冇見過nba star用dumbell 推胸、玩二頭curl
佢地真係唔洗挺胸，用埋個膊鳩推，佢地個S&C教練都唔會係鏡頭前話佢錯。
玩二頭curl又係，個膊同core唔會鎖太死，係咁chok上去個S&C教練都唔會屌

S&C訓練同一般健力、健美真係2回事

搵拎IfbbPro既封去個乒乓球手做體能訓練就最岩

近排做番尖 難得重新有番條癮個陣就爆肺炎
好on9
定係照去gym room好

唔駛返工先做 然後老撚咁早就去

平時夜晚九點幾先去

收工去真係動物園咁

可以試下一兩日ohp擺頭，但其實都係睇你個人preference

個人覺得大重量可以放喺開頭做哂先
同埋rest time唔洗fix死
Volume都幾高下

頭果兩項保持set/rep黎加weight 好d
每次加小小 比較有效
推到天花板先換加set/rep

好嘅 咁我week5 deload完再轉ohp擺頭

你嘅意思係最尾個week高 定整體都高
其實我都唔知re唔recover到

好的 但如果加完weight 做唔到5下
應該照加定唔繼續加

你講第一組做唔到定係最後一組先？

第一組

用上星期個重量 加set/rep
完埋個cycle

W1/W2 就fail即係話你個starting 太高/加太快
W3/W4 fail 就drop weight 加組完cycle

強度太高唔使做㗎啦

Ok明白

好 唔該曬師兄
3x5 4x5 4x8 係Marvin直播教set programme講
佢話係Triple progression 仲話啱新手嘅

可能我已經唔newbie 同埋冇聽佢全部嘅live

Anyways, home gym 萬歲

gym room 明晚起停14日了
唔識操腳

抱住個裝滿衫既行李做squat咪得囉

買咗52.5磅啞鈴加張bench
新手嚟講都夠用，但個啞鈴都幾大舊
同埋推胸起步借力放係隻腳唔係幾舒服
張bench坐個個位無得攤平
但整體都ok，好過無得做先

多謝師兄分享

對於呢度啲師兄太輕啦
新手都squat三餅

gym撚末日

可以早抖了

呢2個禮拜唔敢去p記 係屋企不停用呢對db重覆玩arm day,shoulder day
個膊pumb左好多

唯有疫情過後先放返多啲心機落背同腳

力威健身只練上身！

背係屋企真係唔知點操
要落公園做引體

政府接納左小妹建議

收收皮14日禁令

咁拎個洗衣機，雪櫃做啦，夠重喇

屌拿媽搞埋啲無謂野 關又唔封做呢啲有閪用咩

利申已經兩日冇去gym

24/7有冇得suspend會籍

14日有閪用咩

香港政府果隻廢
你估流架？

屌你老母我就係諗住開始凌晨操呀

係屋企淨係玩db個背刺激唔夠 得2,3個動作做到

24/7話如果傷左病左可以suspend, 唔知今次得唔得

邊度有得買現貨既阻力帶

唔係扣錢，extend會籍10日

GYM明天會唔會開?

聽日會 星期日0時先生效

GYM係星期6 6PM

Anytime 有得suspend

仆街已經每朝6點去操都停埋

慢慢就慣

屌佢個閪，啱啱先Pick up翻仲要減緊磅先同我停gym
係咪玩鳩阿叔呀
都唔知要點cut落去，好撚嬲呀

真係？ 師兄邊間分店

邊間有24小時

24x7 會點 自動suspend
有冇ching打咗返去問

成日做D野都本末倒置
唔ON9個樣唔做

24都要閂

我都想知

相信每日數字繼續升 會再閂14日
之後以月計

練左唔夠一個月就收皮
新手買阻力帶係屋企練work 唔work

真 做定心理準備14日後未必開得翻

Squat同 Deadlift點搞

之前操咗半年，之後會所停開，冇操2個月，啱啱前幾日join咗anytime 聽日又冇得玩

你係咪hk_lifting_meme founder

係

超英趕美厲害了我的港共
4月8號湖北去香港高鐵車飛賣曬

個朵好響

得嗰千幾人靜啦

KH 好似全部suspend

做個minicut都唔錯

停gym,有咩阻力帶推介，買咩色最穩陣

我仲有一個月先cut完 加下食返maintainence加home gym算

咁啱我都KH

咁岩最近有啲overtrained 當休息下

Anytime係咪24

邊間健身中心會執笠先？

Goji

24/7 可以suspend
Eg. 4月suspend 左 完約之後俾返一個月你玩

咩價位
似多野玩

街健樓下公園拉下背先

有無人join

一齊中招

咁剩係招絲打

公園單槓估計污糟過廁所

世界末日啦
呢排個clean叫開始有進步就要Rest week

除非你屋企有rack、barbell、餅
反則都係做Accessories

準備c&j 我老母

我估起碼最快都六月先開得返
政府啲政策咁廢

Physical 28/3 下午6點後暫停營業14天

延遲我轉會 屌

想問彈力繩有冇增肌效果

Clean啱破95kg，bench就嚟100kg 5下先冇得做，而家已經3個星期，公園都封撚埋
利申喺歐洲

可以玩武肺健身同病毒搏鬥，幫免疫系統變成大隻仔

Ching c&j 有練開？有人教？
覺得自己技術好差
卡住左80好耐

我剩clean咋，冇jerk

Ching kg?

而家全世界大隻仔都有呢個機會啦

BW 84，所以計返其實好普通

7：40
小妹投左稿比人from check 自己 deadlift

新手絕對有
老手都有機會 夠重就得

絲打身材好fit

我唔想操到你咁大隻
都係操少啲 每日一下push up算

550月費+500門匙簽一年

唉，好猶豫應唔該即刻買張健身椅加啞鈴，要14日到貨。唔知14日後重唔重開到。

買定冇死

屌你老母 丶好撚嬲呀

有無地方有得買啞鈴 我真係操開6日 唔操會癲 救命

P記免費兩個月係咪已經涷過水？

唔操失眠

係 屌你老母 嬲撚到訓唔著

拎個2kg啞鈴同淋病隻愀

我啱啱先上70kg
但呢排感覺狀態幾好 諗住再推
點知淋病玩攬炒
而家係屋企做下Mobility training 先

琴日去decathon比人掃哂

lm

屌 拉力帶都無乜剩

得返條紅色 照殺

呢14日唔求增肌減
保持基本運動量就算
最緊要人無事

諗住做下cardio改善下體能

有間黃店賣拉力帶
kofgym有講過

果間都係用淘寶貨
自己出去買好過啦

係咩 不過都正路嘅

得罪講句... d人發晒癲咁屌話關gym房做乜尻
林鄭唔封關固然係On9
但係而家社區爆發 封gym room 都可以話必要措施
屌你 我夠想做la 為個社會抖番14日先la

搵食姐

封尖 封娛樂場所
但啲人日日都係迫巴士地鐵返工
乜都唔封冚港剷算啦

Agger
根本一早要封

Gym 撚未日倒數5hrs

外國好似反而一黎就閂咗GYM呢D設施先

得罪講句....因為佢所有政策都係本末倒置，最必要既措施佢從來無做過。最搞笑係，好多人覺得無問題，拆籃球框封公園單桿封呢樣封果樣都係為咗防社區爆發姐。
唔係想爭論咁唔通唔封gym由得d人繼續去搞到社區爆法咩！？ 呢個唔係重點。呢啲措施從來都唔係無辦法中既辦法！重點係 ， day1 死都唔封關，但所有關於限制自由行動既措施就好落力，仲扮好順理成章，希望大家唔好習慣

我只可以講gym room其實比酒吧更安全

就算唔理政治因素
佢啲政策都只係見步行步 出咗問題先諗點解決
何況佢啲政策係有政治因素

不過依家全世界都中招
香港同台灣算做得好

只係台灣係政府人民共同努力
香港只係靠人民自救

呢個又真既
應該全封
不過佢個閪腦都唔會諗到架喇

你岩

籃球場同公園都封埋

公共交通工具都唔封，痴撚線
根本封公共交通工具就一定全香港人流大幅減少

其實全港全面封14日就可以搞掂

依家淨係封零售娛樂場所 封兩個月都搞唔掂

依家全港都死 封gym係好應該 戴口罩唔係萬能
問題係淨係封gym兩個禮拜 甚至兩個月係無用 係要全港所有人封14日先切斷到傳播鏈

講得好
但公海啲人見到只會話啲奶粉佬做少人尖就叫哂春

P記今日簡直係番到全盛時期

Waterfall都動物園咁
每一個動作都俾人問師兄仲有幾組

FF三點就閂

變咗集體感染

應該個個都驚就收果時多人去
變左全部人朝早去
我個fd岩岩2點入場
勁少人

間尖超少人少過平時

我做完先黎少人
Deload week開始了～

保守估計會係deload month(s)

大家有冇買adjustable dumbbell 玩？
估2星期都未必開

咁用番三五年既

岩岩去買resistant band
得返一條最大阻力
有另一個師兄都睇岩左
然後讓左俾我 話睇落我有需要啲

講到好似我好緊火讓條女俾我屌先咁

兄弟！！

見你咁大隻 唔敢要

仲有無地方有

邊到有dummbell買

國難當前 都有 大叔的愛

用阻力帶算啦 啞鈴開返gym就唔會用
但阻力帶唔用黎操 拎去尖房做動態熱身都得

封尖封戲院 食肆都要限人
但關口麻雀館卡拉ok就唔洗封
都唔係斬腳趾避沙蟲 係斬腳趾避蚊
最重要既永遠唔做 咁受影響既緊係大反彈
魚蛋論都係咁話

旅行操又得

無論末日定點我都係堅持做呢個

間住做唔洗求人
做完真係射精都無力

買左條band太撚大阻力
剩係做到deadlift同squat

我會死守到6點最後一刻

半個鐘前 TKO 迪卡儂仲有幾條紅色。

依家去MK迪卡儂睇下仲有無阻力帶

有無室內單槓推介
Hktvmall 賣曬

入牆既都ok 架

政府有咩on9野做唔出

14日後 應該未必開返

操咗4個鐘

封gym room係要 但係社區爆發你唔停工封關 你只係停gym room party room做乜春
一係就停哂 香港同外地攬炒
一係就唔好停社區爆發攬炒
利申:焦土

話K房同麻雀館唔使閂先好笑
K房D口水飛黎飛去唔再講
打牌真頭係KEEP住幾個鍾間接摸手仔
陳笑恥夠膽話呢兩度唔係高危

各位師兄有冇咩彈力帶推薦 諗住聽日買嚟練背

其實條條差唔多 但黃色經濟圈 你懂的

屌 我都係
啲人買晒啲輕既，得返條重既

拎黎做squat dl row岩哂
但買果下個sales講話見我有健開身買最大阻力就岩
本身睇中左另一條係阻力細啲岩用黎玩下手
諗緊係咪要出去買多條

你係邊到買？
我覺得玩手 膊就一定要條輕啲黎玩
不過依家想搵都搵唔到

Giga sport
岩岩尖完順手就去買

買埋張bench先有用

迪卡龍紅色45剩係夠squat 掌上壓同row

買埋

9成9啦

預2個月就差唔多

200蚊 豪比佢啦
支持同路人

今日去247都仲有7成人無戴罩

去到4，5點勁多人
走為上著

唔撚係掛

不過諗諗下佢封gym 又唔封埋其他真係on9
番工仲撚高危
黎緊14日全力街健 封條見一條撕一條

係
之前去過幾間247都係咁上下
大半人唔帶罩操
Btw 職員算勤力，有定時抺野

女性deadlift and squat 做到幾重先好開始用腰帶？

其實都無話幾重先要用嘅
腰帶係令你易啲感受到有無谷實個core
我自己就到70kg+ 有時會用
不過都唔一定會用

Pull up bar木門掂唔掂
會唔會逼力逼爆

ig 個個hk lifting meme係咪都係健腦巴開

封健身室的會籍關注組

唔係
姐妹page
一個名兩個人 兩個場地 ig/fb

facebook 個個好似高質d

唔好挑撥小妹同我妹妹感情唔該

vq fit 有平

sor 小妹冇心

唔係喎 ig嗰個好撚好笑喎
次次都笑到我仆街

有無樣睇下

打算買迪卡濃個隻

好似你開㗎喎

可以每14日續一次去到 6月27日

Leg press 三半咋喎😂我leg press 8餅45lb 反而squat45x2 已經好重

我就應該純用阻力帶做算

岩岩見到朋友ig有
id: hkpull 我見有位健力大師兄有裝

咪係
搭車迫到撻沙咁 你唔講要有1.5米距離
返工坐既位又係

我leg press 差唔多full range 講緊quadriceps爭少少頂到落心口 7餅*2
但係我squat都係3餅半7reps 不過未行過<5reps嘅squat

千幾銀買碌野？？
我唔好比多少少買set啞鈴？

咁大件同你鑽埋 裝埋差不多
卡門嗰啲試過做做下跌落黎
佢話要單槓嘛

淘寶買二舊幾水 同一款

有冇買拉力帶link?

呢啲應該點裝？
運落嚟唔知要幾錢呢？
大陸運好似都唔包郵

淘你老母

想問下邊到買

事實係間野都係淘落嚟

咁咪唔好用呢間 明知都唔避裝個引體架又唔係必須

岩岩睇rogue 引體架 如果運埋好似1600倒
但屋企冇鑽搵師父裝？應該再要俾幾舊
最大問題係冇貨

1600好貴

香港鋪邊間可調式啞鈴質素好啲
HOMEGYM野都俾人搶緊

之前喺觀塘買咗set加埋30kg鐵餅有膠圈套$599，夠做上身頂住先

想買可以扭扭快裝快拆哥隻

好Q貴唔捨得買不過而家用餅又扭到我傻

方便啲可以增加做嘅動力

係囉1600 擺明淘返黎賺差價

Btw 諗好點裝先好買
屋企石屎牆就咁上螺絲唔夠力
一有意外就好傷
利申：唔識裝

呢間好似畀kofgym話用佢地個朵嚟賣嘢

呢間狗也不屌喎 專拎啲垃圾出嚟賣

就咁要條鋼
不如你去5金 買條鋼同入牆羅c... 我諗都唔洗200蚊

Google 啦，大把
Carousell都大把

上網睇過啲人話nutro同accstore 都係淘寶 唔想買carousell二手
想問下有冇邊間信得過既有買開仲紹下

其實大部份都唔係正版，你上網睇下外國正版幾錢就知
淘寶正版75lbs powerblock都 3500 RMB
1500-2500HKD 又點會係正版

Carousell 都有啲一手，有個好似賣bowflex 舊版(maybe正版)。

唔敢用淘寶驚佢自動幫我drop set

唔會既

Powerblock 應該會安全過bowflex

上佢官網金睇最平都成千銀 都係得50磅 仲要唔知點水寄番香港

係呀，香港買算啦

有啲係寫一個dumbbell 既錢，你要x2

係香港買個啞鈴都咁撚煩

我都買咗對+bench

以前去運動舖買，買完搭車再抬返屋企嘅經驗真係畢生難忘
依家我會去decathlon 買現貨算啦
網購運費都一截啦

Carousell?

成世最辛苦既訓練

Decathlon 乜都冇曬貨啦

Sorry 成個月無去

Ys 平小小
貨源應該都差唔多
又早啲送到

淘嗰個佢係連送貨加同你裝埋我見佢收1150
如果自己淘自己運 轉埋hkd 黎到應該600倒
所以佢賺左500零係安裝費 搵個師父都差不多
計落又ok 喎
問左fd 嗰啲要搵鑽打拉爆 上石屎牆
我地都冇 買把野都唔平

1600係rogue 美國野呀

有冇食評 會唔會自動drop set個啲

前日訂，星期二先到，未知

Nutro錯色都夾硬塞比人
On99
話好多人問所以出左貨先

有冇分邊個賣家 未用過

係淘寶powerblock買左張bench
有得add on個pull up rack

我都係上黎揾舊po有巴打話好伏先無買

驚唔驚推推下成張散左或者做緊pull up個陣食唔住

有幾個人係嗰度賣 唔賣廣告
我買powerblock版

Home gym完上去睇下先 無啞鈴同bench好唔慣

係，仿bowflex 黎
好似有人賣舊版bowflex（紅色），新版黃色

我買咗個可以摺埋既bench，唔用可以收埋，冇咁阻訂

唉，你全面封14日都算，齋封少少野，根本禁唔到病毒傳播。

睇嚟個gym唔止封14日，想死。

點解香港無大型連鎖店專賣呢啲野

都係carousell買埋？同一間？

冇市場大家屋企可以有幾大，邊有咁多人home gym到加上又唔平

同意 所以先諗住買番set架餐 如果肯定淨封14日應該忍左佢算

想做外國jj

買定備用囉

你睇佢個濕鳩康文署封左幾耐就知。又要破財買啞鈴同凳。

我預佢封2-3個月

好撚貴

nutro 買過隻支那 OEM 摺椅 , 建議身高多過 5呎7 唔好買 , 平躺推胸個頭會突晒出 bench

咁撚短架原來

呢隻 , 個屎忽位無得放平 , 永遠都係斜

因為個屎忽位係斜 , 平瞓時個屎忽根本放唔到上去 , 會向前跣

唔放平點用力 咪頂住個春袋

買咗喱個既升級版
個patpat 位可以較

但除左呢樣問題 , 其他設計都好好 , 夠結實 , 玩龍旗都無牙牙聲 , 摺得又夠薄 , 有兩個手抽位都幾方便搬運

有無 link 睇下 ?

Nutro 都有賣，$1080嗰款
試過，係闊啲，同時都大件啲

果隻感覺比較紙紮
用落感覺結實嗎 ?

睇評價話佢出貨好慢

Ok 冇乜問題

之前都考慮過 , 不過個摺法太厚 , 唔啱我收藏

如果大家無咩諗法 , 又想易買到 , 平平地可以買迪卡龍

9/10

運費幾多

啲濕鳩野可唔可以拆哂佢

gur咗佢

Ys 有啲厚，但平嘛
Decathlon 嗰個賣曬之外又冇得摺埋

買左錯色要佢退
仲要等4月頭
完全唔值1500

好撚穩陣

你當bench 連rack 1800人仔
加多400運費
因為係香港靚嘅淘寶貨都要2000

呢張搖到仆街

錯色即係點
錯重量？

之前膊頭甩過好多次骹
練膊練上胸有冇大幫助

甩開就會越甩越鬆 , 只能做重建關節手術

練旋轉肌（Rotator Cuff）

想搭單問埋weighted vest有冇話邊件好 會做sit up所以希望唔好太長 求介紹

用負重衣做sit up ? 如果徒手做 sit up 做到太輕鬆 , 轉練龍旗效果一定好過你做負重 sit up

其實唔係特登買黎做sit up 只不過有既話順便用埋咁解 師兄有冇介紹 主要做push up同squat多

或者有時跑下步跳下咁

我用有腰 belt 果啲背囊裝啞鈴或沙包

想用weighted vest貼身啲等佢唔好郁黎郁去

負重衣跑步一樣好拋架

so9sad

我有4 個呢啲沙包 , 1個可調 2-10 磅 , 自己綁好喺背囊或者胸同腰 , 好過買背心

邊到買架 可唔可以介紹下

呢條友賣二手 $80 一對 (20磅) , 新野要 $160 一對

原來 $160 果隻得 5 磅一隻

全新 10 + 10 磅 $198

感激

其實啲 notebook 背囊有防拋貼背內層 , 買果啲背囊再攝沙包其實都 OK

揾件唔要既緊身衫再揾膠紙痴尻住佢算

我用呢啲陽春腰帶索實

研究下先 thanks

我都想知有冇啲可以較高較低嘅pull up bar，收納都容易啲，不過驚佢拉長會唔穩

有冇ching淘寶過雞胸肉食

how

但好傷門鉸

唔好顛啦
度力去晒門較果幾粒螺絲度.....

cls 玩命

門框個窿拉爆咗
要裝返度門上去果下有排搞
俾老母/老婆屌死

裝條 bar 好過啦

爬出窗口拉住條邊做咪得 俄羅斯大把人咁練

其實點解唔落公園
好多公園有單桿同雙桿玩

我樓下嗰啲公園封曬
一嚟唔想take risk同人些牙 二嚟俾人周到真係會50k fine同半年監

封咗就無辦法

無封就自備酒精噴壺去消毒

mike o'hearn
d comment笑到我傻..

［尖撚入］健身室關閉 有鋪頭乘機發肺炎財？

我買過 完全lock唔實，就算扭到實晒都係甩

係囉
邊有可能lock得實...... 仲未計你兩邊牆個表面食唔食得住...
晾衫應該唔錯

用緊 不過唔係decathlon 呢款 係TB 貨
佢兩邊有扣鎖實感覺穩陣啲 未跌過

小弟今日試用阻力帶做胸膊

我覺得用輕重量既動作好似飛膊夾胸呢啲同用啞鈴既感受度係差唔多

但大重量既動作，即係推胸同膊就難啲控制
個軌跡都唔太穩定，感受度差左少少

用梗 裝咗喺到年幾兩年 但依個月先開始用 完全無問題

唉 一冇得操野 冇野做就好想亂食野
你地會唔會？

生命作賭注

無 無操野 胃口都少咗

我會。。

今日係屋企已經食左好多零食

冇過尖一日 同女朋友砌左5鑊 使唔使飲多幾勺whey protein?

我認知就係做大重量 (eg.重過自己體重)或者冇自信既時候先好用 避免受傷
做得輕既就唔好用 費事依賴左條belt

買左可調dumbell

何必？
食咗嘅應該答唔都你

80%開始用

香港有黃店賣即食雞胸，點解要淘寶

biggest fake Natty Mike o' tren
我係Jay cutler應該打柒咗佢好耐

錯色
原本係買印左佢名嘅藍色
點知比左淘寶隻紅色我

打powerblock官方就有
官方直營

心諗:我隻隻都係紅色

有冇人著team joined 啲衫

新手一問同時增肌減脂碳水蛋白脂肪個比例大約要幾多thxxx

想問下，文家俊同條女係咪分咗手

37:50 Mike - “JAY, TRICEPS ARE PUMPED”
尷撚到
Greg Doucette 出左好多段片笑佢

最新嗰條笑鳩佢食6隻蛋

#2

最好笑係佢成日講到鴨蛋好似仙丹咁

屌你老母平時啲單槓都封撚晒 趕絕埋街健撚

sor睇漏thxxx

驚你地超過4 個人一齊玩支槓

有冇人有買kofgym 嗰個program,你地覺得值唔值得買

我諗點都好過報p記goji d mk pt

關撚事
係因為健身室有爆發

邊到買

冇得操野 好撚辛苦呀

係 依賴咗

小妹都買咗 好方便

呢兩間 仲有咩武專全部都係淘寶野
見到唔係咩正常BRAND既 9成9都係淘落黎轉售

咁有冇邊間介紹下

邊間呀..？

2手

諗住夜晚一條友去玩吓引體都趕絕埋

有無師兄可以推介邊隻即食雞胸好食？
因為工作原因停左運動一排
再加上工作比較忙作息唔定時
想買啲方便啲既蛋白質
已經飲緊奶粉
麻煩晒咁多位師兄

d肌肉可能去腳到 所以難d睇得出

都有機會，女性普遍下身係會比較強壯

迪卡儂旺角應該返左啲 15kg 阻力帶。如果有需要可以去網上訂貨再去雅蘭攞。

我就係咁 個大脾同小腿

女 16% 已經係男嘅 6% 左右 , 咁都出唔到線條應該係俾教練呃左

有冇爸絲覺得無得操有D似失戀既感覺

自己用脂肪夾啦 , 9 成準 , 脂肪磅成日錯

DB ROW有冇咩心得?好似點做都唔係好刺激到個背
上網睇左好多人都話教收肩胛骨
呢個動作一拉果時好難收肩胛骨同時發力,係咪啞鈴重得濟?
仲有上臂係貼身定微微向外?
啞鈴個軌道係直上直落定由內到外?
(即係個啞鈴係人正前方向左/右後拉,定啞鈴係手臂正前向後拉?)

single arm 定 double arm 先 ?

single arm

手肘要鬆 , 廷胸夾背 , 背肌發力 , 手肘關節拉上時係自然屈曲 , 落果時要hold住落 , 軌跡大約係向後半圓咁拉上

如果做幾下膊頭或下背酸就多數發錯力 , 用錯手力去拉 , 幅度唔洗刻意大 , 註意圓肌感覺 , 初期盡量做慢啲

你都幾搞笑

唔該晒,下次試下先
太在意唔好用膊頭發力,忽略左圓肌呢part
不過三頭肌有小小酸係咪正常?

肉眼睇最準確 inbody/dexa其實唔準
即使你用body fat calipers用唔同嘅計算方法都有唔同嘅結果
女仔大嘅23-24%bf已經見到少少abs
If you don’t have abs, you are fat.

唔認同If you don’t have abs, you are fat.
好多女仔未現腹肌己有夠哂瘦
真心睇完全身都係覺得肥返少少好睇啲

純粹個人口味，要玩比賽另計

女仔16%body fat有乜可能肌肉線條仲唔出

句野係我嘅dr講

落果時手臂用左力三頭咪酸囉 , 盡量用圓肌去hold , 用手指勾穩啞鈴就得 , 唔好死握

女仔 BF 23-24% 真係最有吸引力

直情係世界末日

咁就home workout咗兩日 好掛住間尖

屌啲dumbbell delay

明了 ok
不過應該係講緊男仔吧

無bench做chest變咗唔識發力咁

公園都封撚哂 俾個機會黎做下引體啦

又唔直接禁出街 , 封啲戶外公園都唔知做乜

無啦

今早仲有100。而家見到得7條。你當無好了。

好似失戀掛住條女咁

岩岩行過giga sports 有得買
但貴好多

全港封尖
點算

做尖係人生意義
我已經唔記得做尖前嘅生活係點

已買呢幾樣，14日冇gym係至少，我覺得唔會得14日，有冇師兄知道nitroone d 貨 o唔ok

ching有米

唔係啦，佢呢次搞14日係至少，同埋買番黎以後都會用，除番開都抵既

［修緊身，10rm program ］
想問如果響14日內將原本嘅鐵循環，全部變成帶氧
身體變化會有咩走向

買90lbs 嗰個嘛，雖然大好多
Push up 板就好似有啲overpriced

一日賣晒100條係咪咁痴線呀

冇咁勁推到90 lbs, 小弟新手

做腳嘛

同意，我有frd都話我overprice 不過心急買左

冇咁勁啦

幾十蚊買左先大把啦。

差少少錢咋嘛，反正都比咁多

爭成千

用啞鈴做腳其實好唔方便 , 佢果款啞鈴仲係好難放喺膊頭果隻

有冇師兄有my protein code?目前有個四折，不過好似見人有31折

但52真係有啲少

有冇具體例子

輕多一倍

不過全部跌肌肉

my doctor has laser eyes

我醫生話夾都係垃圾
夾係一種方法 但formula有好多隻 都係唔準

第一次買？

My doctor ‘s laser eyes are 99.8-99.9% accurate

多謝巴打,依家試左你講之後明顯有感覺好多

兩年前買過 依排有得用返
會大嚿啲同污糟啲唔知點解好臭 一定要戴手套

但係想知使唔使買埋group coaching,就咁睇又唔係好似好有用咁

其實睇你咩level
Budget有多少
最好最到位當然係1:1
但要搵岩教練
Ig search 香港教練 搵下kofgym介紹過嗰啲
睇下邊位岩價 岩性格
同最緊要係要跟得足
我有跟一個 不過費事講邊個變打手

而家呢段時間先諗住買個home workout program 見佢有優惠價連埋group coaching 先睇吓有冇巴打覺得值唔值得

新手操左一排想飲奶粉 有無推介？

死啦 我搵唔到邊度有得睇
幾錢？
我覺得要homeworkout program 有小小雞肋
十幾日 不如自己摸下動作 休息下
有心就停佢開返先再整個program仲好

咩precise system，350 八個星期
我見佢哋講到好似好掂咁，諗住試吓本身自己都係新手

其實買program我覺得好on9
個個人唔同動作個feel唔同 點可能同一套program fit曬全世界 就算係所謂tailor個program俾你 個教練唔係你身邊睇住根本唔會知你做得啱唔啱
同埋所謂program真係咁有用咩 都係俾個standard嘅你 叫你自己跟操1個禮拜 之後再比feedback改
... 咁同我自己操有咩分別

備賽program就另計
但係home workout 擺明大眾向都sell program 真係無意思

所以我覺得高階者先比較有用
咁先叫跟到個內容做
而唔係仲糾結個錯動作

果啲 program 係適合啲練開但進展慢嘅人 , 主要賣發力竅門同 routine , 大概動作都係要靠自己

冇錯
一般初學program 又唔係針對你嘅
衰啲講 上youtube

咁點算啊大師
將帶氧維持原量，然後每日做100掌上壓、100 squat、100 abs ?

冇 所以唔好cut啦 食maintenance或者直頭小surplus
我都停咗cut 反正而家cut嚟冇咗目的 只係為咗自己睇成果
咁不如停手唔cut 免得cut埋咁多肌肉

咁其實呢14日，我地響屋企可以做咩weight training
請問咩叫食maintenanc同小surplus

我想知你點修身 有咩要做

其實我都係新手，唔太識
熱量吸收控制響1500-2000
鐵循環四日，腳胸背膊
三餐都係Slice steak配番薯

帶氧三日，每日最少一輪45分鐘，
熱量吸收會控制響1000-1500
由於low output ，所以會以牛奶穀物片為主
可能懶就一至兩餐就算
求鞭醒 想進步

#2啦

師兄係邊間買? 想買對啞鈴係屋企練 有無人有推介

擺咗喺屋企兩年喎 定係掂先有毒

請問有冇邊部跑步機ok? 唔會太嘈，驚樓下投訴

甘？

放到個膠殼溶左？正常都唔會有味，我第一對都係環保啞鈴，完全無味

跑步機嘈唔關部機事，係人嘅問題

以前成日見恐龍玩跑步機，聽聲都覺得佢傷

支那果啲包膠啞鈴真係致癌

一買返嚟就有 係擺耐咗就無

原來新買果時，我都摸到有層油咁嘅野，專登洗乾淨先開始用

Nuttone網店

不過頭先追番po睇番有師兄話佢同另1間A字頭網店都係轉賣淘寶貨

我都買急左，但又唔知政府會封尖封幾耐

唯有用住先

Sorry 係nutroone, 我打錯

以前買過啲包膠啞鈴臭到仆街
即刻退貨換電鍍

Home gym day 3

啲人成日話一星期最好訓練20至30組
20至30組啫係點？應該點set個program

自己睇返kofgym 前幾個星期既live

成身加埋先一星期20-30組？

每part肌肉

咁又多得濟，我又無咁得閒

一星期每part 肌肉20組好正常咋喎...

迪卡農個雙槓返左貨 可以上網撳完去旺角拎

好想買bench
但屋企豆腐咁細

收返 原來哥個display黎

問咗cwb果間，佢話最快呢個星期中返貨 到時上網㩒咗先

你都訂了？佢 wtsapp 覆我
話7至14日

見過一隻茶几 bench 兩用 , 曾經想搵木工師傅山寨一張 , 因為正版要 $7000

咁你已經訂左第2間？定未訂會訂nutroone

day 30
冇鏡照 set up好麻煩 又唔可以太大力放啞鈴
每次都要掙扎一輪先肯走去操

阻力帶走天下，係腳唔知點搞好

係屋企真係好頹廢好無動力

咁你快d cut 單，我打左去nutroone，佢都話太多人訂，可能會快冇貨

用阻力帶做 sqart 都見唔少

呢個唔太清楚，因為我用信用卡比左錢，我自己覺得，佢應該會處理d 比左錢既case先, 我建議你唔好用貨到付款

home gym 其中一個問題係張bench

收得埋嘅又唔夠穩陣 一係又有on 9 配件連住

收唔埋又阻地方

買張靚小小類似p 記啲bench 都8000左右

屌

邊2間？acestone?

我昨日經過見佢放左五盒係到
可能被人買哂

你搵木工都唔會平
除非你返大陸搵

頭先試完覺得個rom同個力怪怪地

其實我想搵果啲裝修公司都係用大陸工場師傅 , 問過 $2000 唔洗包送貨

力度先弱後強 , 感覺好似做左半 range 咁 , 叫做方便頂住檔

dl如何

都試過 , 前半程輕鬆左所以易做左

而家 home gym , 全屋啲啞鈴沙包加埋晒都只係得 150 磅

我掉轉睇喎 你比左錢先佢錢已袋可以慢慢做 貨到付款佢未收錢緊係快手比左你收左錢先算 廢事你等得耐cut佢單咪無錢收

調轉 手快打錯 sor

我試過 個感覺好怪
落到去因為條帶短左所以冇乜feel

咁又係，唔知丫，咁你可以貨到付款

我係揀貨到付款 呢啲大數安全啲好同埋師兄有冇用黎揸住做掌上壓個舊野介紹下有冇話邊款舒服啲咁 呢排做掌上壓做到手腕痛

試下手掌放高少少？
同barbell 唔同地板係一大塊 所以唔洗屈到咁直

試過好多位 一係就食唔到落胸 食到既位做得多就痛 可能個人太肥 想買舊野好似推機咁推 有冇介紹下 或者遲啲可以用黎玩下花式呢 希望

放兩本一樣高既書頂住有冇試過

無用 應該太肥

想買迪卡農個隻但唔想出旺角 網店又無貨

問佢幾時番貨又覆唔到 又唔想走出旺角

屌仲有12日 點捱呀
最驚係到時又加監多14日

極大機會

想買部單車機返屋企踩，各位清有無推介

十個人買左，9.9個都唔會踩

呢架

唯有買對啞鈴同張bench係屋企頂住檔先
再加監真係唔撚掂
仆街林鄭

無做gym幾日已經覺得好辛苦
好耐都無試過停14日咁耐 去旅行都會操下

無做gym 打多左飛機
救命呀

gym room 唔開你地就會停晒手咩workout 都唔做？

係，師兄有code?

四折未夠抵
多數等65-70%off

等官網大特價定用特別code?

特別code ， 因為係任何折扣再多少少
70%off用特別code變71%

71%off 真係好抵
ching有code?

唔係依家呀
講緊官網70%off 用code變71%

60就好似變65定唔知幾多

比code你唔係問題不過問題係d code係間接幫緊某啲人
我又冇收集哂所有code 變相好似幫緊人賣廣告

睇吓今日開大定開細
我覺得低過20宗既話就有機會開返gym 。

尋日先k房 好難啦

冇操野幾日 感覺好似已經變左排骨仔咁

諗多咗啦

天真少陣啦

連續 14 日零確診就一定會開番

由細到大都知道有氧運動會增強抵抗力咁健身對抵抗力冇幫助？

其實都係睇個持續性運動對心跳率影響 , 一般研究認為係最大心跳率70% 左右係最好 , 過 75% 反而有機會喺運動完畢時降低身體抵抗力

所以你見啲大隻佬成日流鼻涕 , 特別係 leg day 之後

有伏 提醒你

香港人咁中意周圍走
冇可能

用阻力帶推胸唔係好應唔知點解 啲力食哂落個膊度 應該點解決好 玩其他部位都冇咩問題

平時bench press同啞鈴推胸都冇咩問題 因為我未試過玩cable 想問下係我感受度唔夠好 定阻力帶係好難推胸

try 阻力帶push up

阻力帶push up都feel到 但冇得推胸感覺都係差啲